是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

劣。

羊b炒飯

仲落茄汁。。

炒飯要落甜醬先好食